球王C朗表演唱歌片段

開心左好多咁,家的感覺

台下有冇人fing毛巾

傻朗